是靚晚 自家製滷水豬肚 豬脷

好味阿

滷水師

早食師

唔氣炸？

而家啲食評hea到咁

同隻豬打車輪

滷水豬師

好正呀

有得食夜晚啦

邊度私伏

點飽

自家製 冇錢收 得一行食評

豬都有靈性

是
很入味

無氣炸

美

講多次印狗已經將百里香轉咗手畀BBQ老闆
亦唔係打手還佢清白啦

西蘭花係咪生
生食師

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

佢之前會講 啲滷水好入味 豬肚啲口感好C伏

你殺咗蘭姨

你好意思講呢句咩
你飲食台啲post 十個有九個都係氣炸

不嬲牙媽煮既野唔會講c唔c伏

蘭姨D肉臭的
不會食

好味師

啫係你話印媽整嘅嘢食落口唔C伏

條豬脷係咪由連豬度割落黎

好味到暈左

有落愛心
一定C伏

襯佢暈咗上

自製師

屌你老母想對我老婆做咩

觀塘

係咪達標唔使omad

時隔半個月的是靚晚...
上一個已經係月頭開
是靚晚 大閘蟹(印媽獨食)

是

肚餓

竟然冇氣炸， post嚟做乜鳩？

很好味

其實自己煮 同出去食 價錢差幾多 印仔

屌你咁易減
我肚腩大過6個月定仔

差好多
牙媽煮唔洗錢

你頂得住omad都得

我omad加唔食油都咁肥
烚強烚菜蛋白粉

有無運動